依加係尖沙咀派緊傳單

好悶
啲傳單冇人拎

好無聊 揾人同我講野

一張唔該

有無人監視住你派㗎

頭先個經理放飯經過 好在個陣我派緊

過泥拎

咩色衫？近邊頭？

尖沙咀有咩地方特別多人到會有人派傳單

Harbour City對出

頭先有人問我海港城點去 我亂指路

商場啲保安係咁趕人 頭先有人表演都要報警

泥
唉你自己反省下啦

黎
嗚 仲有2個鐘先收

未派過傳單 以前細細個諗會唔會有人偷偷地掉晒d傳單落垃圾桶當派完

係計時間 唔係計派幾多

細個唔知咁多

之前我返過啲係2個人一齊派 開心好多
依加勁無聊

返工本來就係無癮

仲有1個鐘閃人
雖然聽日都要返

細個派係扔哂啲傳單走去機鋪打機

唔驚人check meh ?

圖呢 你老母

以後唔洗返工 派緊仲玩電話

成三個鐘連圖都無